認真，演員黎講高天鷲鷲哥都算一線！！！

拍左3套

高天鷲 蔣天龍 同依家個套黑警

3套做配角都搶曬d戲

咁撚勁既人係彭浩翔手下都變垃圾

彭浩翔真人同會員都係垃圾